急del post

開過既post 透露到本人身份，涉及到私隱問題
唔該晒

唔批准 唔好意思

OK, 估到再刪

全民投票泱決定